鄧炳強對仍有人信荃灣警署強姦案感驚奇 形容是假消息

我屌你老母啦鄧炳強
第一 個女仔要墮胎 仲會係假？交DNA出來未呀？
第二 如果真係假消息 咁你拉個女仔未呀？
屌你老母嬲撚到

屌你老母鄧炳強

快撚D死撚左佢啦

垃撚圾

鄧炳強說，警方已要求《華盛頓郵報》提交證據。

你邊位呀阿生

如果真係假就唔撚好係到淨係打咀炮
拉個女仔落假口供囉

仆你個街鄧炳強
無證無據係到生安白造

審撚左喇咩屌你老母？

大支野到，連美國總統都做唔到既野

人地仲告緊你都可以出黎講話係假新聞
咁721就算查緊都應該出黎解釋啦

WSJ:我睇唔明你果啲英文呀

交證據俾美國國務院就得

未審未查憑乜咁講？
妨礙司法公正？

出撚晒律師信都話係假
真係無恥嘅典範

睇到真係好撚嬲

回應1月8號梨木樹事件話睇唔到有武器

Push
係司法程序講？

擺明係妨礙司法公正啦

假你老母呀

你條仆街包庇下屬妨礙司法公正仲想屈鳩人？

咁撚鍾意叫人拎證據,咁你拎出嚟證明無強姦丫嘛屌你老母

妨礙司法公正呀屌

我剩係知道恐佈分子PK鄧發放假消息, 佢講既全部廢話

因為依家香港雜種狗隊嘅權力已經超越突手，所以佢下一步應該會嘗試挑戰美國總統

香港自稱好黃既醫護：有需要會出聲
到被人反告都冇需要

可構成妨礙司法公正的常見行為及作為包括：
1. 向警方虛報另一人觸犯了刑事罪行，令該另一人被捕；
2. 隱瞞觸犯罪行的事實；
3. 協助他人逃避拘捕（例如歌星謝霆鋒在警方調查一宗交通意外時，容許另一人冒認為司機來頂替自己，因而被判串謀妨礙司法公正罪名成立）；
4. 發布旨在妨礙公平審訊的材料。

鄧炳強你一係就拉左少女X，話佢虛報案件
唔係你就係妨礙司法公正

屌那星真係好撚嬲

都未上法庭審
點知無？

香港市民對有人信過去半無濫捕無警暴感驚奇

保護病人
放過黑警
開個記者會都已經夠大聲 又唔洗開名
另外就係 就咁濫捕傷個D都已經可以開個大既記者會逐單數

屌 俾左正評for樓主屌得好

PK Tang

1. 真假既都拎上庭囉,還你清白呀嘛
2. 咁大間警署有cctv 證明你清白?以後不如搵賭場保安公司幫警署裝cctv,保證360度冇死角24小時錄影。Server 放係法庭，有人告就去搵法庭既人review ，一定可以避免警察比人誣告。

3. 點解我要信你話係假就係假?有冇證據?人地話你警暴有片有人證，而家叫你去查你唔去查仲要問人拎證據?口供唔係證據?你唔查可以，9月立法會有半數位既你等睇四年冇糧出啦。

班連登醫護狗又會屌你分化撚
奇在佢地同777 popo一樣
一句都駁唔到就屌人

以前真實發生過
有一必有二三四
點會一定冇?

少女X已經指證左警員出來
交佢地DNA出來囉
驗DNA囉

屌

姐係根本冇撚查過

既然係假 間狗屋交晒所有dna出黎都唔會有事嘅 鄧丙狗 你.....心有鬼？

班區議員私了佢啦

岩呀，驗晒3萬個未呀?女既唔洗你驗，一間警署有幾撚多人呀?未驗就死返去做野

指季炳雄當時沒有反抗，反而現時的示威者襲擊警員
人地屋企有幾多炮你知咩?

根本妨礙司法公正

鄧PK 真係冇改錯名
人如其名

曱甴強死全家

有冇得告條仆街

狗長講到你地未試過咁

咁樣評論係咪妨礙司法公正？

鄧炳強上任, 仍有人信警黑勾結不存在感驚奇

香港人對仍有人信有白警感驚奇

佢咁講係咪想單官司審唔到

死黑警